{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더클럽호텔(구, 더 베이 클럽) 기장연화리점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインの際、基準人数は2人で、ツイン客室は最大3人まで可能です。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加支払いをしなければなりません。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室番号とタイプはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 ステイ予約時に現場で追加費用が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日を含む日には客室料金が変動することがあります。 未成年者との男女同室での宿泊はホテルの利用が制限されます。 未成年者は保護者同伴でチェックインが可能であり、身分証明書を確認する必要があります。 身分証明書を持参していない場合、利用制限および払い戻しはできません。 また、備え付けの物品を盗難または毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されることがありますので、ご注意ください。 入室利用についての案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "ツイン客室の最大収容人数は3人までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加支払いをお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の番号やタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室の番号やタイプはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ステイ予約時に現地で追加費用が発生することはありますか？",
            "answer": "ステイ予約時に現地で追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者がチェックインする場合、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者がチェックインする場合、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、利用制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物品を盗難または毀損、汚染した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品を盗難または毀損、汚染した場合は、損害賠償および洗濯費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内はどのようになりますか？",
            "answer": "入室利用についての案内は以下のようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 452
    }
}